香港應該要立「生仔法」

月入2萬 可生一件
月入4萬 可生兩件 如此類推

(本身想3萬一件 但好似標準太高極影響出生率)

數字/其他條件既o野可以再研究
重點係防止窮人生仔 遺害下一代

點睇

應該一大堆學校要殺校

應該係考試先可以生仔 有錢人都唔一定識教仔。唔係點會咁多二世祖

執晒d學校佢用黎起樓 降低樓價 打擊地產霸權 提高政府民望

到時樓多人少 supply > demand